TSLA係唔係史上最多人唱衰既公司？

日日都有黑鳩TSLA既新聞
媒體瘋狂唱衰
工廠肺炎爆發
工廠發生火災
老細玩幣被查
股東告鳩老細
不受控制撞車
電池突然自燃
做工質素參差
回收車輛調查
產能進度緩慢
自動駕駛落後
市場份額被搶
股價估值過高
等等...

之前有冇其他企業係咁？蘋果，亞馬遜都好似冇乜人唱衰

係咪馬仔得罪人多定特斯拉真係咁差？

人地講事實，佢升係因為對 Elon 有信念。

比特幣先係

aapl同amzn十年前咪都係一樣被瘋狂唱衰

公司

你岩

未入夠貨嘛

你覺得youtuber唱好TSLA 既人多, 定係唱衰既人多?
唔好淨係睇一邊, 要睇哂2邊

無份賺錢、睇住人賺 = 唱衰
賺到Fat Fat = 唱好
香港樓市
Tesla
比特幣
仲有好多例子

YOUTUBER鳩UP睇下好啦，好多時都鳩UP
有幾個TSLA死忠就無腦吹捧

我自己就特斯拉好壞我都睇在眼內，盡量理性去分析，最近TSLA都認佢套自動駕駛未必去到LV5，其實係人都知自動駕駛對TSLA未來有幾重要，自動駕駛技術當然好重要，但冇環境既配合，一樣行唔通，馬仔得罪人多，真係可能有人會攪鳩佢，唔撚配合佢個套
仲有馬仔又做賭仔又成日網上鳩UP，對TSLA一定做成負面影響
講真我最近對TSLA既信心真係有少少下降

另外
MONEY MANTA隻PTON
小楠隻TDOC
陽光財經SUNNY隻NVDA
有邊個唔係仆晒街

樓主有幾多貨

仲有老湯隻U
Youtuber真係全部垃圾

其他我唔知
但manta 隻pton
均價30-40
請問點樣仆晒街？

AAPL Tim Cook 上任頭幾年咪一路比人唱衰蘋果沒落，到依家都成日聽人講話蘋果冇創新

AMZN 800嗰陣比人話高估，做AWS燒錢冇意義，依家？

唔重要

佢地財經YOUTUBER比一般YOUTUBER搵得仲多啲，好葡萄
當然我連鳩UP能力都冇

但慘在有啲人係高位跟買左，佢呢排都蝕到仆街啦，好撚燥底，係咁發晦氣

之前都唔係咁，之前覺得佢好可愛

一句講曬，你睇唔睇好TSLA
只係記得你睇好U仔同AAPL

tesla那個係講緊現時內置實用緊既係lv 3，但唔包括還只是小部分有既fsd beta，你可以上youtube睇下fsd beta vs 現時用緊既輔助自動駕駛既分別，fsd已實行基本程度的lv 5，只係無正常比人用自然文件沒有提

至於老馬9up.......佢一直都係咁唔係最近

總有一堆人為左自身利益，唔想世界進步，例如油公司想佢死好耐

連登契爺話近年要上level 5
但文件講明tesla只會keep住 level 2
仲有level 3行得最高路程係google
契爺成日鳩up無成本

我都希望佢BETA版有LV5，遲下就知，黎緊美國地區係人都可以禁個制下載試用

但美國個邊呢排對TSLA既監管又嚴左

google 係lv4

waymo, lv4 只行呢段路程上萬次
fsd 聲稱lv5 呢條路既數據收集量一定唔夠waymo多

至於結果如下：

fsd邊忽只係lv 2呀，係啲新聞成日都標題黨又發大黎講

其實LV4/5差唔多，司機位都可以冇人地行車，差在天氣同地區，LV5係咩天氣咩地區都可以用